其實鍾意一個人對自己夠好算唔算係愛

有個frd同佢女朋友拍左十幾年拖
應該都係時侯結婚 但佢又好似唔想結咁
問佢鍾意佢女朋友d咩
佢話 佢女朋友為佢犧牲好多 好遷就佢

如果愛一個人既原因係咁算唔算真係愛？

唔算

想知幫推

你中意我啲咩姐
我中意你中意我咋

但人中意中意自己既人好正常，睇啲心理學唔知咩講過

但其實真係好多夫妻係咁樣行下去
因為某一方曾經為佢犧牲過一啲重要既野
就算兩個之間有幾多愛都好 都會一直咁樣行落去

不過諗諗下 結婚其實唔係搵一個最愛既人 而係最適合自己既人
咁樣諗都幾sad

係愛！緊係愛啦！
不過愛自己囉

婚姻無關愛情反正

岩呀 講到尾都係自私

咁都一齊到十幾年

唔可以話唔算

係唔完整既愛囉
愛除左因為對方既付出
仲有好多野加埋先係完整的愛

咁關d咩?

我諗個女仔真係好愛佢掛
或者係無得揀 拍左十幾年先黎散又重新開始過咩

女人付出左成世人所有青春點會唔愛

bonding
相處時嘅快樂
習慣
責任

個人認為係咁

呢d唔係愛情既一部分咩?

咁其實一齊到十幾年suppose有哂以上講既野架啦？
咁其實咩先會trigger到一齊左咁耐既情侶要真係決定放棄哂呢d野而分手

可以係 都可以完全唔關事

都算一部分既
我有個心結係未識我老婆之前一直都解唔開
係佢令我走出去
我覺得呢樣野係令我愛佢既最大原因
當然雙方對大家都好好

我覺得咁樣係似對家人既愛多過愛情

純粹好奇 如果有一日會離婚 你覺得最大原因會係咩

岩呀

一切都係選擇黎姐
選擇咩叫愛情

個女仔唔會feel到男朋友唔夠愛佢架咩？
定係個男仔啲戲咁好演到十幾年？
定係個女仔明知男朋友唔夠愛自己都忍到？

佢會為你犧牲，但係你問返自己會唔會同樣為佢而犧牲先？如果唔得既就唔係愛啦。

即係話，如無意外，你同老母屋企人關係都好好既，咁你老母有事需要你犧牲d嘢，你一定係義無反顧㗎，依d咪叫愛lor，「愛」聽落好深奧，但其實睇真d係好簡單，生活上其實都體現到。

做到義無反顧既，就係愛

好似女仔天生係咁
尤其係初戀呀,或者俾左個處人呀
就要一世lur住唔肯走

男人好少係咁

呢樣我都好好奇
但我諗係十幾年感情大家都唔想變掛
習慣左一個人係好難改變既

咁又想問 男仔會覺得一個女仔點樣為佢犧牲法先叫好愛佢

留名跟進

無得覺得wor
我覺得你犧牲左d嘢，所以我彌補返俾你，就愛你啦。

聽落都奇怪啦

我指既犧牲意思係當某一刻，或者某一個情況必須要你犧牲一d你本身擁有既嘢，去成就對方既時候，而你係諗都唔洗諗，或者直情係已經諗緊點樣可以再犧牲多d先最能夠幫到佢既，咪叫愛lor。

人本身就係自私既生物，正常係唔會為左一d無關痛癢既人或者物件而犧牲自己本身既嘢去俾人，除非係認定左依個人，或者依d人係值得我俾既，先會咁做。

如果有個男仔講到明話friend zone左你
但係佢又會做啲個女仔覺得好曖昧嘅嘢
咁係咩意思

證明下自己吸引力姐
如果你玩玩下 咪膠流下囉

認真鍾意左佢就勸你離場
求不得苦 唔係人人頂到

唔止啦
仲會試圖俾d指令你睇下你服唔服從

例如話：我好鍾意女仔做d乜乜乜架
自卑L or player最鍾意玩呢啲指令遊戲

但佢又唔係會同你一齊

隨傳隨到
唔同任何男仔聯絡
俾個處自己
上床肯拍片
生仔
落仔
嫁俾自己

屌你老母革緊命仲開膠po
對唔對得起死去既手足

要找到你自己想要的

唔好人地點既婚姻，我都又學佢咁，
我都有d女仔fd根本唔鍾意個老公，純粹為生活。

只願驗孕結果能在此刻呈陰性

好睇佢愛 d乜
如果佢愛嘅係有個人肯為佢犧牲，而佢女朋友又 perform 到，咁就係愛。
如果佢愛嘅係其他野，但因為佢女朋友犧牲好多至結婚，咁就唔係愛。

最愛的定義可以隨著長大而改變。
細個可能睇樣睇身材，感情行先。
大個可能睇性格睇家財，適唔適合，同呢個人組織家庭舒唔舒服等等。
如果唔調整自己個定義而為左適合而結婚係會好 sad
但如果把適唔適合加進最愛的定義裡，就不會是 sad 的事。

人會長大，見嘅人遇嘅事會影響個價值觀。如果兩個人改變的方向/速度不同會產生差異。差異通常係妥協成本更低的一方作出妥協，但點都會產生不滿/失望扣減之前積落的感情，到零了便分手。

其實唔係個個男仔都咁重視犧牲，唔好諗住一招可以征服所有男人。

算
Why not?

Btw
開追故mode睇樓主d reply好似有d嘢咁
你鍾意咗果個拍咗十幾年嘅男仔？

唔會有機會發展

其實唔sad
婚姻有好多唔係愛情、鍾意嘅考慮

最pure既愛情只會發生係初戀身上
唔會有任何計算或者比較

應該係話 一開始明知個男仔無想像中咁愛自己 就會更努力討好
耐左發現佢根本無更愛自己 一切只係感激既時候
醒目既、仲有本錢既咪會識肯蝕離場
淨低既咪會同一個唔愛自己既人一世